#
 
ผู้ใช้
บ่น
ลบ
ไฟล์
บน
ทำ
เพลง
หาย
นับ
พัน
Apple
 
Music
 
iTunes
 
#
ดาวน์โหลด
ดาวน์โหลด
ดาวน์โหลด
ดาวน์โหลด
สแกน
ฮาร์ดดิสก์
ฮาร์ดดิสก์
ผู้ใช้
คน
บ่นถึง
ปัญหา
เรื่อย
โดยเฉพาะ
ปัญหา
ใหญ่
ลบ
ไฟล์
เพลง
คน
เขียน
บล็อก
บ่นว่า
ตอน
ตัวเอง
สมัคร
ใช้
งาน
ทำ
ประมวลผล
ไฟล์
จำนวน
นำ
จับคู่
เพลง
บน
ฐานข้อมูล
จับคู่
เพลง
ทำ
ลบ
ไฟล์
ต้นฉบับ
ไฟล์
เพลง
ต้นฉบับ
นักแต่งเพลง
อิสระ
เพลง
ต้นฉบับ
เครื่อง
เยอะ
พอ
สามารถ
จับคู่
เพลง
ทำ
ไฟล์
เซิร์ฟเวอร์
ลบ
ฟัง
กลับ
ผู้ใช้
คน
ก็ได้
แชร์
บล็อก
บอก
ตัวเอง
ปัญหา
ลักษณะ
ปัญหา
ค้นพบ
บล็อก
เกอร์
ชื่อ
ตัว
ปี
ที่แล้ว
ข่าว
เก่า
บอก
ไลบ
รา
ลี่
ลบ
เพลง
เพลง
ตอนนั้น
บอก
ตอนนั้น
เชื่อ
ใจ
ข้อมูล
พวกเขา
ล้มเหลว
ถาม
ตอบ
ผู้ใช้
จำนวน
กี่
เดือน
ปัญหา
เช่นกัน
คิด
ผู้ใช้
คน
สับสน
บริการ
ใหม่
ทำ
ทำ
บอก
ทำงาน
สมบูรณ์
ทำงาน
สมบูรณ์
ที่นี้
ผู้เขียน
เข้าใจ
หมายถึง
เพลง
กลับ
ลบ
ยกเลิก
สมาชิก
ใช้
คน
ต่อมา
นามสกุล
บอก
เพลง
เธอ
หาย
ยกเลิก
สมาชิก
เช่นกัน
เธอ
บอก
ตอนนั้น
สมัคร
ไว้
เพลง
เหลือ
คลัง
เพลง
เธอ
ยกเลิก
สมาชิก
เพลง
ซื้อ
สมัคร
สมาชิก
เธอ
บอก
ติดต่อ
ฝ่าย
บริการ
ลูกค้า
บอก
เธอ
ยกเลิก
สมาชิก
เธอ
ควร
ลบ
เพลง
เท่านั้น
ใช่
เพลง
ต้นฉบับ
ซื้อ
นำเข้า
ฝ่าย
บริการ
ลูกค้า
ช่วย
เธอ
เพลง
เธอ
ซื้อ
กลับคืน
เพลง
เธอ
หาย
เพลง
ที่มา
Apple
 
Music
 
iTunes
 
James
 
Pinkstone
 
Apple
 
Music
 
iTunes
 
MP
3
 
WAV
 
Apple
 
Pinkstone
 
Apple
 
Apple
 
The
 
Loop
 
Jim
 
Dalrymple
 
Apple
 
Music
 
Apple
 
BuzzFeed
 
Dalrymple
 
Apple
 
Music
 
Apple
 
Music
 
iTunes
 
Match
 
Lindsey
 
BuzzFeed
 
Apple
 
Music
 
iTunes
 
Match
 
Apple
 
Music
 
Apple
 
CD
 
iTunes
 
BuzzFeed
 
